呢個女DJ d手部技巧唔係講玩......

低低地咁...

乾坤容我靜，
名利任人忙。

似係似係...

中文系?

你誤會了

幫老細打飛機練出黎

文科仔

幫我打

會唔會太勁?

教下小妹...

真...

唔係咁易

你似係...

小妹天資聰穎...

雞翼呢...

我地三個一齊交流

想交..

好快射 彩瑛幫我打飛機中

幫我先真

你似濫交...

吃了煎魚

瑛妹煮？

色狗..？

你都無俾錢

濫你屎忽..

家人煮 一般

三文魚..？

講心唔講金

好似係倉魚

非

冇我份..

無功者飯餸不留

我呢？

有功者留飯不留餸 無功者飯餸不留

弱智

想睇捽碟

幫我捽碟

唔係

有d似

佢長髮其實幾靚

長短我都愛

彩瑛不了
子瑜世一

條友似中度...

扣淚豬扣覓薯

捽碟捽得多

巧令

my wife so beautiful

珍